啲厹成撚日chur啲女出街真係好撚戇鳩

啱啱有個女性朋友同我呻
隻厹日撚日都問佢幾時出街
之前怕鳩咗隻厹都出過次
出完嗰晚已經問下次幾時
最撚好笑係平時隻厹都叫我個女性朋友一齊打壁球
我朋友唔想又廢事傷佢心咪話搵日先囉
佢一俾隻厹知會同其他人打壁球就問做乜鳩唔叫佢
屌又唔係識佢啲朋友

其實都唔止一個
依個世界嘅厹真係好猖狂

真係好撚好笑好心人地成日都話唔得閒就自己收皮啦
係咁chur人真係好肉酸

幾時同我出街

我同你出

怕隻狗公所以出咗幾次?
咁你朋友都幾撚on9

幾時出呀寶寶

佢朋友咪一樣收厹做兵

怕咪block囉 屌你老母你哋啲女人又要話人厹又要同人繼續傾 有啲一睇就知係厹又係都要痴埋去

通常問一次唔岀
第二次都唔岀
算了 等你約我

約人去街就叫狗公咁條女係咩啊 ptgf 啊？

唔鍾意你又出
咁你出得一次咪以為你鍾意囉

你一係就一開始say no啦
講咩搵日先啫

其實唔鍾意人地chur咪講咯 再糾纏咪block咯
又係啲港女背後話狗公好恐怖實際上好enjoy被人chur嘅感覺
咁唔鍾意又出過幾次街 咩玩法

嫌厹咪唔好應

2月14

chur chur下就出 然後怪人約佢

無女呀屌

呢d咪 又要做雞 又要攞貞節牌方囉!

兩條麻甩佬出

驚閪咩

唔驚

我2月14自己出街Fing 驚閪咩

我留係屋企打機

死毒撚

自己出街唔毒